華富邨持續傳出男性慘叫

佢七點左右不停有個男人喺度大嗌 周不時會有慘叫尖叫緊 有冇人知道咩事或者都聽到？喺香港仔華富邨嗰頭 應該嗌咗一個鐘左右
之後啱啱落樓下見到有狗車 兩個制服狗帶普通外科口罩 好撚令人不安